PR公司新招 不停出post揀樓上車

將大家推返入港豬假象日日諗上樓

真心我都覺，日日問呢度嗰度邊個好

me too
日日A vs B

咁先易引起討論上熱門

咁係咪即係 就快大冧市

pr 公司搞埋哂啲 公屋私樓對立

其實住屋問題 是每個人都要面對的問題
衣食住行
住係其中一樣
房屋問題唔比討論? 會唔會有點霸道

翻雲覆雨的小神童
#101341

開完個post之後無覆過
起左底就幾個post 都 xx vs xx

推